精神病會唔會導致個頭同鼻成日塞住

塞住之餘冇哂感情 行屍走肉

樓主 建議你睇左精神科醫生先

睇左好多年啦 啲感覺都係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

心理影響？有冇試心理醫生？

有睇過 絕對唔係心理影響

見到依段字 更加想死

太撚正能量

係真係塞住左 嗅覺都減弱左 唔知有啲咩阻力搞到塞住塞住

大腦欺騙了你

點先可以回復正常 隨著時間又唔會自己好